<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>All Mais - Qualis Soluções em Infectologia</title>
        <link>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/posts/</link>
        <description>All Mais | Qualis Soluções em Infectologia</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pt</language><managingEditor>contato@portalqualis.com.br (Qualis Infectologia Ltda.)</managingEditor>
            <webMaster>contato@portalqualis.com.br (Qualis Infectologia Ltda.)</webMaster><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Tue, 01 Sep 2020 16:30:05 &#43;0800</lastBuildDate><atom:link href="https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/posts/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Ambientes Seguros para Retomada das Atividades</title>
    <link>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/01/</link>
    <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 16:30:05 &#43;0800</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/01/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="details admonition tip open">
        <div class="details-summary admonition-title">
            <i class="icon fas fa-lightbulb fa-fw"></i>Serviço: Consultoria Ambientes Seguros<i class="details-icon fas fa-angle-right fa-fw"></i>
        </div>
        <div class="details-content">
            <div class="admonition-content">Com a retomada das atividades econômicas, empresas devem estabelecer barreiras de prevenção da disseminação local de infecções.</div>
        </div>
    </div>
<p>Esta é a forma que o setor econômico tem de demonstrar aos colaboradores, clientes, parceiros e sociedade em geral o compromisso, assim como o respeito, pela saúde e segurança de todos.</p>]]></description>
</item><item>
    <title>MV Sistemas - Teleinfectologia Integrada</title>
    <link>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/02/</link>
    <pubDate>Wed, 05 Aug 2020 16:30:05 &#43;0800</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/02/</guid>
    <description><![CDATA[Revisão da prescrição de antimicrobianos e antivirais por teleinfectologia.]]></description>
</item><item>
    <title>Monitoramento da Qualidade no Controle de Infecções</title>
    <link>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/03/</link>
    <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 16:30:05 &#43;0800</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/03/</guid>
    <description><![CDATA[Inteligência Artificial aplicada para análise de dados para o controle de infecções hospitalares.]]></description>
</item><item>
    <title>Vigilância Móvel. Mobilidade nos Pacotes de Prevenção de Infecção Hospitalar</title>
    <link>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/04/</link>
    <pubDate>Fri, 05 Jun 2020 16:11:05 &#43;0800</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/04/</guid>
    <description><![CDATA[A mobilidade para realização da coleta de dados dos processos de prevenção de risco de infecções hospitalares, além de uma facilidade é uma necessidade. ]]></description>
</item><item>
    <title>Como aumentar a segurança e reduzir custos?</title>
    <link>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/07/</link>
    <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 16:30:05 &#43;0800</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/07/</guid>
    <description><![CDATA[A partir da máxima que os sistemas estão perfeitamente desenhados para alcançar os resultados que obtém, a Qualis introduz mudanças nos processos em prol de resultados melhores. Para trabalhar em sistemas complexos e dinâmicos a redundância é uma das mudanças para garantir a segurança do paciente e da instituição. Como errar é humano precisamos construir um sistema que elimine o erro através de barreiras, checagens, re-checagens, olhares diferentes, indicadores e gestão destes, feedback aos profissionais e vigilância contínua. O programa de controle de antimicrobianos via teleinfectologia reduz o risco de erro a partir de uma revisão da indicação de uso de antibióticos por um especialista em tempo real. Esta comunicação é clara, objetiva e rápida. A literatura médica é consistente quando coloca que 50% das prescrições de antimicrobianos em hospitais é inadequada.]]></description>
</item><item>
    <title>O que aprendemos com mais de 160 mil teleconsultas?</title>
    <link>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/08/</link>
    <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 16:30:05 &#43;0800</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/08/</guid>
    <description><![CDATA[Criar e colocar em prática uma plataforma que pudesse auxiliar a tomada de decisão com relação ao uso de antibióticos, em tempo real e que fosse adotada pelos mais diversos profissionais, das mais diversas formações e maneiras de trabalho, foi um desafio. A Qualis foi oficialmente fundada em 2006. Em 2010 busquei aprender com profissionais experientes na área da telemedicina e o Dr. Adolfo Sparemberg abriu as portas de um hospital que já trabalhava com a telecardiologia para testarmos este novo modelo de teleconsultoria a teleinfectologia. Viajamos 575 quilômetros e fomos encontrar nossos primeiros médicos parceiros em Porto Lucena, no Hospital São José. Dr. Mário e Dr. Costa foram os dois primeiros profissionais a utilizarem o portalqualis. Neste hospital comunitário estes dois profissionais realizavam a rotina de cuidado dos pacientes. Em maio de 2011 iniciamos esta caminhada. A melhoria implementada nesta instituição foi apresentada no 16 Congresso da Sociedade Internacional de Telemedicina na África do Sul e posteriormente publicado na revista Telemedicine and Telecare]]></description>
</item><item>
    <title>Perfil de Sensibilidade Próprio</title>
    <link>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/10/</link>
    <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 16:30:05 &#43;0800</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/10/</guid>
    <description><![CDATA[Com o módulo de Perfil de Sensibilidade do Portal Qualis, o médico infectologista tem a vantagem de consultar a qualquer momento o perfil de sensibilidade aos antimicrobianos dos microrganismos de seu hospital, podendo utilizar filtros para facilitar a consulta.]]></description>
</item><item>
    <title>Redução de bactérias multirresistentes</title>
    <link>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/09/</link>
    <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 16:30:05 &#43;0800</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/09/</guid>
    <description><![CDATA[A assessoria de controle de Infecção da Qualis visa proporcionar a prevenção da disseminação de doenças infecto-contagiosas e a prevenção e controle de infecções relacionadas à assistência à saúde. Com um trabalho qualificado em conjunto com a CCIH do hospital parceiro, diversos resultados positivos são apresentados em função dessa parceria, como a redução de bactérias multirresistentes nos hospitais, a redução de custos hospitalares e maior segurança aos pacientes.]]></description>
</item><item>
    <title>Robô de Busca Ativa de Infecções Hospitalares. Melhore a eficiência dos profissionais de CCIH</title>
    <link>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/05/</link>
    <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 16:30:05 &#43;0800</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/05/</guid>
    <description><![CDATA[Inteligência Artificial aplicada para análise de dados para o controle e infecção]]></description>
</item><item>
    <title>Três passos para controlar a resistência bacteriana</title>
    <link>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/06/</link>
    <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 16:30:05 &#43;0800</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://qualis-solucoes-em-infectologia.github.io/06/</guid>
    <description><![CDATA[A geração de resistência bacteriana é um processo complexo podendo haver a transferência desta resistência entre bactérias, de paciente para paciente pelos profissionais de saúde ou pelo ambiente hospitalar e pela pressão do uso de antibióticos. Unindo ferramentas eficientes de teleinfectologia, televigilância e monitoramento da resistência bacteriana conseguimos uma redução significativa de resistência bacteriana que impacta o manejo direto aos pacientes, redução da carga de trabalho, tempo de internação, custos hospitalares.]]></description>
</item></channel>
</rss>
